開大光燈照市民記者

其實大家點解唔還拖照返佢地？
照市民記者都唔犯法
咁我都想睇清楚佢地
咁多個月我都唔見有市民咁做
又唔係鐳射槍

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

樓主答到我點搶五個位未